拆彈唔係你想做就做架

係要個天批准

屌好撚煩

用生命拯救生命

關我撚事